真定假？

推

用解放軍=香港經濟玩撚完=中國再收唔到香港每年既幾千億
佢地嚇鳩邊個?

反而D人做咩用每日返工既血汗錢比中共搞鳩香港???
如果取消個中國銀行戶口都唔做
就想脫離中共控制??
請大家入黎推post宣傳沉左啊

用中銀出糧=出糧比中共
!!!!!取消戶口!!!!!

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

哦~